醫生護士們 點先可以幫到你地？

你地罷工實撐
搞集會 戴多幾口罩都會黎
仲有咩可以便可以幫手？

唔想再見到有人做英雄 要風光大葬

罷工罷工

支持醫護罷工救港

要媒體幫手 得一兩個罷起唔到作用

文宣

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

捐款出糧

非玩膠
堵塞醫院有冇得諗

唉屌 聽到有人要抽籤上隔離 真係想喊
唔想見到另一個謝婉雯

港共我dllm

唔只醫護，應該全港大三罷！

與醫護同行，全港大三罷！

會唔會要咩物資？唔知有咩可以幫手

我阿媽話佢朋友要上前線，佢話佢自己都可能會被HA調去前線，準備好心理準備上差館報到